連讀含大嘅都想移民

別人貪婪我恐懼，到頭黎 cv 花曬兩邊不是人

民智未開

真

又冇生命危險又唔係打仗都移民 working holiday 咪算

英國去日本咁遠 移民? no way

仲有層樓要供，雖然過多幾十年都係比人割韮菜，但自住唔會蝕，點解要移民？

去外國邊搵得返呢個數，啲稅重到，移你老味

已經無人理你 仲要不斷自推 你話你煩唔煩

外國淘寶要運費

你去咗旅行未

外國仲淘寶

幫手諗下仲有咩香港比外國好嘅地方

未

可以去新加坡啦喎

有咩問題，識得有個地盤佬已經離開左香港

英文都唔識多隻

好似又貴又麻煩

新加坡本身好貴
又係支那2.0

認受性唔知算唔算好........

香港是中国一部份

HSU Bsex移民冇難度

樓主adhd